有無人公司已經開始炒人/放no pay leave/減人工?

有, 今鋪真係攬炒
無, 乜事都無發生

不如講下係咩行業同埋公司規模

真係未聽過炒人, 又造謠 唔怪得知要有網絡23條

不造谣不信谣不传谣

已失業
做代寫，公司十幾人

地鐵仲好多人搭喎，有炒人咩？
經濟差係地鐵會反映到，你地覺得地鐵有位坐咩

Good afternoon sir

咁都仲有工開啦

咁快手

呢間野就算冇武肺都預左

地鐵少左好多人啦

Office咪又炒晒啲香港人

炒左9成人 淨低放no pay
屋企人都放no pay
多謝香港正苦
欖炒只係傷害倒基層
林奠正苦同公墓員依然home office
依然逗緊好高好高的人工

但係有冇規管架呢? 僱主無了期咁要你放無薪假, 咪連炒魷都慳返?